［有圖］所以話電競撚都係讀唔成書既死mk係無錯

連玩緊既game都唔知全名點串
淨係識講LoL LoL, LoL全名係咩都唔撚知
笑死人咩你班死mk以為可以靠打機成名搵大錢
讀多幾年書先啦小朋友

電競撚不服來辯

Ching ho ball

樓主一定係醫生律師

笑點呢

咁一定全港都係特首啦

想知樓豬人生有幾成功 學下野

講馬要跑得快過隻馬呀

League of legends？

咁你都要無廢柴咁廢先可以評論廢柴

Laugh out Loud

張海報係電競撚寫架咩？ 唔撚明做乜鳩

比喻都唔識用就返返入伯母個西洞入面啦

9唔撚搭8 見人用自己又跟著用 又唔撚識用

邊度有講張野邊個寫

樓豬見連登有人串電競 咪上黎取下暖囉搵下認同感
撚有用腦咩
正皮啲人係咪民智未開

咁我要知樓豬人生係點 先可以教到人地呀嘛 人地打機搵食你又話佢讀成書又想搵大錢又盛 我想知正確要點呀嘛

D 人盲反，唔會用腦

it狗打份工 海報串錯啲中學雞game名 都要俾樓豬批鬥

有錢執理撚得你智障

咁係唔係代表it狗仲弱智過電競撚？
串個名都錯

Look out Lung

Long On Line

其實唔係IT狗既錯,錯既係Designer IT狗純粹將張圖放上網,咁都要比人批鬥